侵 多麼的清楚我內心

看拜登一臉傻笑

語言全徒勞了 表情如何純真
細意讚嘆拜登種分

我的侵~ 知否此登一對眼神 終於認了
全部票回來和你 編印